唐琳玲已經響晒朵係支那人 都仲通緝佢 算唔算國恥?

天朝大國子民,響左朵都照撚狗,好唔比面

希望王毅介入
炒特首林鄭月蛾
責罰律政司長鄭若華

口交部：他國別干預國民自由

唔准離開香港, 但無沒收旅遊證件

支那響晒朵話自己成日周圍飛

其實係咪做一場大龍鳳放生?

肯做野嘅話，佢一出境就拉得，不過隔咗成日，可能返咗強国啦

吳京大叔